BB-8移动流畅而有趣，K-2SO走路慵懒，手势疯狂，而它们的对手移动僵硬而精确。 机器人的智能生活-第98期:Mind |Alan Jern | 2021年3月3日|鹦鹉螺 
 起初，他把双手紧紧地攥在背后; 然后他转身开始做手势。 《罗伯特·路易斯·史蒂文森文集》第二十一卷| 
 我的部下可能会束好腰，跳起来，跑起来，做手势，同时把自己的血流成深红色的溪流。 Sarchedon | G。 J.(乔治·约翰)怀特-梅尔维尔 
 这种情况尤其发生在那些有点夸张的人身上，因此做了太多的手势。 犯罪心理学|汉斯·格罗斯 
 每当他举起手臂做手势时，他右边的大衣领子就会令人讨厌地翘起来。 亚伯拉罕·林肯，第二卷(2卷)|威廉·h·赫恩登 
 其中一个正在滔滔不绝地说着话，用那只挂着手杖的空胳膊做手势。 玛丽·罗伯茨·莱因哈特国王万岁